[Hello!Project討論區#26] 歡送尾形春水 祝未來一路成功

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 尾形春水 羽賀朱音 橫山玲奈 佐藤優樹 加賀楓 飯窪春菜
牧野真莉愛 野中美希 譜久村聖 小田櫻 石田亞佑美 森戶知沙希

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 宮本佳林 高木紗友希 梁川奈奈美 段原瑠瑠 金澤朋子 植村あかり

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

新沼希空 山岸理子 谷本安美 小野田紗栞 岸本ゆめの
小片リサ 小野瑞步 淺倉樹樹 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

等巴打report你果到

坐邊個位，陣間留意吓

想睇我條毒撚邊有咁易

春菜話成員肥
係咪直接攻擊聖隊？

希望陣間揸cam同較畫面嗰班staff生生性性
都知佢地辛苦

好仆街 2ch以前係估有邊個成員唔喊 因為大部分都喊

今日係估邊個會喊

聖都唔肥

剩係影實麻醬就夠

過左數

mean到

咁係體重控制 做唔好咪唔得 聖冇野啊(我覺得ok) 12期 美希 春水肥過 個豬咪講啦
可能講12期 話晒12教育系

估下邊個會扮喊 博上鏡？

知醬

變左肥芝

成日覺得棒球痴喊超勁 但一黎歌又咁快收得返 訓練定咩

生田包唔喊
知醬都應該唔喊
我估飯窿會喊

知醬咁cool架咩

麻醬可能會笑

矮好慘
肥小小都好覺

聖感覺上似歐洲油畫果種女人體型, 接受到

春菜巴唔好殺我

你唔講我都睇唔到 我一睇笑左 佢喊正常我相信佢都估唔到身為教育系 要送走佢班細

早安 oricon , billboard
週冠

114,105/114,105 モー娘。
89,778/89,778 GENERATIONS
18,570/18,570 MOMOLAND
17,794/17,794 風男塾
15,363/15,363 magical2
14,364/14,364 ange reve
13,634/13,634 藍井エイル

都算好好地咁歡送尾形
今次都賣得唔錯

我對大家d戲有信心

突然諗起鞘師假喊

聖隊,知因為靚女 ，所以叫有肉感

咁可能佢串緊麻

死啦 心情好緊張 就好似真係去睇演唱會咁
明明係去睇戲

之前舉開麻do
今次舉咩好

仆街 冇拎棒

諗住今日地藏架喎

朱音都靚 但係啲肉生晒上上半身

唔好舉錯另一支

我上次睇都係無棒地藏

係喎 原來我都有棒舉

戲院定現場？

我覺得佢頸好短
定係髮型問題

食左自己條頸

日本人好癲 睇完世界杯叫埋哥倫人一齊執球場垃圾
同我衝日con果陣一樣

依d公德心全世界都睇到

相反啦喎 果d柒出國際...

知麻醬巴，終於俾我買到知醬握手卷

戲院

跟你

番黎話我知佢隻手仔係咩質感

又一個post
我仲停留緊係上個post

你下面咪有

要呀

戲院露出咁刺激

但係睇相唔係太覺佢肥 係2ch嗰啲黑子特登po啲影得衰嘅相姐

速報 現場有個米9 西裝友 係咪現場巴？

人地睇其他戲姐

我黎,過黎say個hi

呢到靜晒 應該大家係現溝緊女飯

我長期高舉兩隻手行架 見唔見到我

到左未？

加埋隻手有1.9

我仲係公司開緊會

會唔會趕唔到 咁我實捉到你

拍枱話我要睇演唱會開咩會啊

如果拍埋枱我真係以後唔洗再開會了

有個人係咁望我入咩post
係咪我粉絲黎

知麻巴推？

你問佢囉 係咪要影相啊

開握手影相會

男ヲタヲタ

得3個巴去戲院睇炸？

我無去

偽飯

冇去

罰你地以後唔準同我搶麻醬

冇人想搶

係就好

電影院嘅大家

玩得開心d

匿巴係咪同尋日差唔多位

速報 根本就冇毒撚 全部偽毒

有勁多男女男女一齊去睇

速毒 好多女 好多女 速報

mm一樣多男女睇 係真毒果d唔會出去 you see me唔會去

速報 全部大人黎既喂 想搵個00後都冇

我係上次去完先發現上網有直播 今次廢事出去睇

00全部睇泡菜 邊有人識欣賞hp

速報 有個單獨男仔去買飛 唔通係淳巴

唔係啦 早到買完去咗食tea

好 唔上po住啦

有女仔單獨睇喎 yo女先

一陣講

死偽毒

社畜表示

陣間開bs睇先

有大神 好毒呀 仲有人做訪問

我表示睇都睇唔到 上堂

去食女啦你

訪問

係時侯出動面具

我隔離坐咗個靚仔

真

拎電話拎電話

DVD收？

非gay

點會 一定係d圍威圍頻道拍

上次都好似有 女人黎

bilibili有大神放直播 係咪有juice juice暖場

link

未有人唱wo

椿工暖場
好似係

屌係個直播主自己放出尼

比個簽名佢啦

你係咪想比我笑

食咁嫩

佢有講 17:00開始

而我原來本身bilibili有follow佢 點解事前無風架

我只可以睇得1粒鐘多少少要出去 唉

因為唔係佢放 佢轉播

未開始掛

咁你bilibili有冇follow我 話晒之前放過片

返緊office啦

救命好弱智

早知出去睇唔使煩

係office聽
冇partition唔敢睇

你bilibili咩名？可能真係follow左都唔知

我想出冇得出
已經開定isakura準備

免費1日

好垃圾大陸d野

我放

咁你叫咩名啫春菜巴

上面有link入我放條片

真係一早follow左

唔方便聽
唯有睇

fuji延遲勁多

開

開始了

A gonna

麻 好貼心

聖喊定出汗

應該係汗

條intro幾型

係

好靚

啲mv全部剪到條intro咁得唔得

糞運 錢呢

大石雙馬尾

傑出員工系列

我櫻出道曲

聖麻上唔到高音

聽緊help me都覺得果時貓同oda好勁

小田入團果陣貓話「終於有個唱得」

大師又尼

真係有ayacho讀信

大師！

影住尾形但後面男人婆 眼裝好重咁

我推個樣尷尬到不得了

眼線畫得深

櫻知美希既indigo blue love

件衫真係

唔想去上堂啊 不過唔得

去椋一椋衫已經飛左幾首

正常啦

巨型公主袖真係好核突

應該又係春水嗌help me

着褲真係高達咁款

唔通唔比佢咩

高達 笑死

屌好想出門口 出唔到 黎個mc 放我走

似玩美式足球個護肩

唔走得堂？

暫時見到有佐藤選手同牧野選手
仲有邊個着褲？

做人要灑脫啲
我出門唔睇了

set!hut!hut!

b站大技淨聽聲 日文堂黎當然唔走

愛されすぎることはない 龜句solo俾橫山

小田好甜把聲

小甜櫻

搞咩有道重專歌

吓邊個main

バコーン都玩

佢地玩 踊ってみろ
聽到歌就要跳 播左ラララのピピピ

橫山忍唔住喊

原來係咁
唔該巴打

早安雜耍組

我櫻既愛されたい正到

淨聽聲

春水企中間

One・Two・Three（updated）
泡沫サタデーナイト！
ダンスパフォーマンス
わがまま 気のまま 愛のジョーク
みかん
What is LOVE？

無停過

有冇DJ春水？

無 組曲尼 唱左半首就落下首

Tiki bun隻舞改得幾好

麻係咪甩左耳返

我記得佢開場一個鐘內已經搞過隻耳返
佢應該好唔鍾意戴入耳式

全世界得我無睇

原來件野有帽

咁快はーちんcall

はーちん はーちん

做咩唔睇直播？

我而家冇睇了

上次do都係咁上下時間call
一陣就出返黎獻花

突然有野做要出街，等b站

陣間睇下邊個會喊先

出來了

真係好靚

好靚 連指甲油都係粉藍色

我估まりあ同橫山

聖已經喊

居然係由大至細講
以為會知醬先

春菜都喊

我都就快喊

變シングルA
我都喊

大石堅好人

麻醬一搞氣氛笑返

失控

橫山絲打係咪聽日去官店

櫻

12期呢

應該同期最後

かえD都喊

見佢企後面果陣已經喊緊
平時睇落最硬淨果個喊得最勁

美希有雙下巴

喊成點

你最憎果個喊緊

喊到我都喊緊

頭先知醬爆はーちん成日嫌麻煩，就咁用紙杯裝飯食

邊個先

maria掛

放便囉 幾好

Are you happy

我係細食撚都鐘意咁做 但睇はーちん既身材.......

仲以為你地講咩 唔喊我打爆佢啊

最後可能整多首be alive 或者endless sky

b站收皮

中伏 竟然唔係

麻真係

最後嘅ほなな

唉..

12人喇

咩

廁所等？

食唔食譚仔

好呀

話說完場班ヲタ嗌三聲係咪三本

今次睇完冇咩想講 同平時開心既早安con唔同睇完好灰

淳巴join 唔join

去緊廁所

廁所等

淳巴食唔食

正常畢業con

小田mvp 愈黎愈有高橋壓台感

麻有幾下淫到 但佢把聲得6成
但佢果下呻呤 不得了

知醬早安魂覺醒

淨係知終演後會叫「娘。最高！」同「おやすみずき」

淳君巴 人呢

驚左你

人呢？

邊度等

譚仔

走咗喇

你地相認晒？
btw今日啲歌真係唔錯

快d黎譚仔

Bye

車都上埋

人地唔想同你地班毒撚食飯啊 仲問

多數相認左會好少上黎講野 變左小圈子

掉轉咗
係毒撚唔敢同大家食飯

匿名巴係邊 我係即日劵個位

Goods 對面

可能都會係
冇咗嗰種大家匿名on9嘅感覺

即刻靜左

偽飯咁串到時630比人打 唔好喊

唔洗推咁快啦 沉下先啦剛畢業

睇完新片，知完左演唱會個訪問，好心不在焉，個樣又攰

啱啱嗰場？咁快嘅

唔係
鄉娘個場
Hello station

麻點解會愈黎愈淫

你開發左佢

麻岩先唱卡先卡先 有句solo係 ah~

仆街佢真係呻呤

聽到扯左

然後又有句 想被人摸 佢又自摸

然後有段直頭係完事樣

非常之想番屋企cut佢呻呤果句
然後較高較低小小

就會有一段完整麻呻呤錄音

小田櫻唱歌高一個level
而且又穩定唔爛聲
又開始有霸氣

聖麻把聲真係..

等我翻譯今日ceremony佢地講乜比你地聽啦

野中要打Patpat

等你

佢整爛左はーちん副眼鏡

無啦無啦
開發晒今鋪

最嬲係maria
為左喊 喺度培養感情

唱幾好都無c位

糞營運再唔轉老師佢地兩個把聲就冇救

巨根絲

以後唔去戲院 d聲廢到 都算
同現場比差太遠

橫山現場睇真係Cute

無啦 知麻巴睇完一句知醬都無提過

小櫻勁好聽 唱歌冇得輸
佢跳舞都愈黎愈勁

今日mvp肯定小櫻

係咪好細粒

佢琴日選左麻架

細細粒笑得好靚 分詞多左 好比心機咁唱

基本上每一個畢業都會咁

聽櫻既solo line聽得好滿足
幾鍾意麻櫻既ユニゾン，但麻把聲要搵人再開發下

喔！ 果個細細粒
跳舞幾得意呀

佢都幾白

佢唔係比時間自己冷靜再講

佢係比時間自己培養感情開始喊 先講

落左order要喊,無計

佢把聲完左啦

麻頭幾隻歌已經去攬春水

然後有段改左動作 引左個大頭 再係咁show sexy

果段有比佢電到

咁又係 個肥芝 佢要忍笑
完全冇想喊

今日sayu有黎 mc跳啦啦啦pipipi
佢微笑

唔係講笑 我睇到喊

呢段笑到想死 係到爭

依幕麻抬頭唱真係電到不得了

分左手...

屌 就係依下
麻唱緊：想比人摸

洗唔洗投入到真係插落見衫入面摸

第4張可以幫生田p句野上去

點解會咁淫

一左一右 麻醬放心，仲有禾

喺邊度學返尼

哇かっさー唱歌穩左咁多嘅

除左開口果下之外穩左勁多
14歲

岩岩以為有og出 點知 和田

佢係潛力ace 上隻碟已經好勁 進步超快

HP Leader例牌工作

まーちゃん「まさは尾形が1番落ちていた時期も知ってるから、今日こうやってセンターステージで1人で歌っている姿を見て、ああ、乗り越えたんだって」

依段勁感動 聽到眼濕濕

其實一開始覺得怪怪地既位係

聖竟然講左句 三年半都未見過春水流咁多汗

然後小田之後又加左句 尾形今日好努力喎 3年黎第一次流汗

就咁聽落我會覺得係串緊佢之前冇乜努力過又冇盡力燃燒

當佢地吐下槽算

第一日睇 不和少女組18?

真心聽落有骨

哈親勁尷尬答 そうだよね
係囉可

真係個個真心幫佢架咩

鄉女D女咁正既 雖然最正係知同船木

630你咪好興奮

冇乜人有眼淚

反而最真係25豬

知假到

岩先椿工做opening
同早安好似仲差好多個level

咁真正相處都係幾個月姐 半年同事

かっさー唔係鄉女

sor get錯

估唔到小田係會講呢d嘅人

正常仲要磨練下 比以前聽都唔想聽 而家叫做可以聽啦

下個post 內鬥少女組

Infighting Musume '18

小田成日講野有骨架其實
有骨少女組18

唔算乜內鬥啦應該
我覺得冇份嘢

小田唔係mm入面食物鏈最低層架咩 以為佢好好人先會比人恰

今日麻係第二首歌已經搞到我想喊 攬春水

之前條message片巳經成條骨起埋肉放左係枱面

我都睇到果度 其實麻好好人

果下真係估唔到

所以我先話佢張畢業直筆都係有骨

佢好似唔係太睇得起尾形中途放棄 番去讀書依個決定

我估唔到知醬咁冷血 要忍笑

春菜都幾好 你咩決定都好都支持 do果時都係咁

春菜真喊

依d咩人黎

on9咗

比佢喊下啦 唉 送自己d細走

其他團D人

有h!p og有研修生
btw又話有riho

春菜個髮型想點L樣 同埋Cute淨係黎左愛理渣?

do都有嚟

但係麻do一左一右

解散左啦,仲cute

而家唔滿意啊

麻話佢知哈親唔開心
同佢傾 哈親覺得音樂好恐怖
但係麻岩岩見到佢自己一個企喺度唱歌
覺得佢 嗯 終於克服左啦

咁樣既感覺

佢地真係分裂左

熱烈地彈琴

係你機會啦

淳巴 岩岩你坐咩位？

唔鐘意佢咁淫

好似知醬正d

E行
咁你都認到？

你收嗲啦，日日都變

好過你偽飯啦

左定右

佢覺得恐怖應該係因為發現自己點唱都唱唔好 讀書又兼顧唔到 上年比老師屌仲比人放上ハロステ三方壓力下咪會覺得恐怖

佢之前訪問話覺得25豬比自己勁太多
又比自己勤力 又學得快

所以覺得自己係最廢

講到尾 係25豬逼走尾形

好自卑好多唔識 你地岩岩食譚仔係咪不停傾h!p既歷史同成員?

仲有某d飯呢 廢啊低人氣又唔得啊

25豬最愛尾形，但原來係佢比壓力尾形

偽飯 我老婆髮型唔好咩

知假係邊到

問一句今日有冇棒球出現過

冇搶fou 完

其實聽落都似日常會有嘅事

好......好睇啊 用樣補救左

唔係
傾緊之後握手會 衝咩con

今日係完全冇一個#係消失爽

你唔覺佢忍緊笑咩

係 佢本身冇心比壓力尾形
豬話有同期走先feel到同期有乜咁重要
佢依家先識珍惜

朱音屋企應該有啲錢 又未去到升u諗前途嘅階段 所以無春水咁大壓力 春水自己都提過應承左屋企人會讀書升大學 點知大學試會滑鐵盧 本來素人就應該要比多啲資源佢升lv 唔似班研修生咁有底 cls仲要講野帶骨寸佢 其實唔淨止聖同櫻寸春水 大師都有寸春水

留意返 橫山絲喺po頂打左段野道歉 自己碌返上去睇

咁啊 過完呢個post解禁

好似唔係呢個po添 係上個po

我覺得 人唔可以淨係係自己到諗 春菜咪唔係 佢係覺得你自己想走呢條路唔會阻止你 係會支持你

成班有錢大小姐排窮JJ

大師個blog串到

今日見到佢出黎 春水都唔係點開心 可能心諗..又話surprise, why her

真係有驚冇喜呀

Last兩個一齊遮 邊忽忍笑

麻醬話春水係「あんぽんたん」
先頭唔知係咩

原來 あんぽんたんは「 アホ」姐係baka

但原來実は「あんぽんたん」というのは、フランス語で「夢の掛け橋」という意味だ。

個人講緊果陣 用手遮住自己笑喎

問埋其他巴打意見

冇架啦 研果班實唔會明 佢地操到死都未必入到 佢碌到入去
麻 春菜果d咪同佢諗野差唔多

咁有d係好笑架 你睇吓會長

我以為知同佢咁好朋友 實會喊姐
點知佢好似冇乜野咁

反而男人婆喊得最勁

明顯last 一齊想喊 不過忍住左

有無大師篇blog cc

睇嚟今日呢度得我有喊

同你講第二首比麻水搞到想喊 如果唔係宿舍喊左啦

其實大師只係太直率

咁佢自己試過兩件同行 實咁串 同佢有底 mm仲要忙過天使
冇得比 冇站春水到諗過

即係冇啦

我比maria同25豬感動左 流左幾滴眼淚架

生田句燒肉 春水叫佢請客 勁好笑

串左係邊？
話自己係一邊讀大學一邊做idol個位 ？

暗串佢 我都得啦 你點解唔咁樣

得幾個春水有大d反應 聖？ 知 麻 maria 25豬
自己諗

和田話佢鐘意美術所以一邊做偶像一邊讀大學4年都得

然後下一段就話 春水具體想讀乜佢唔知 姐係話佢唔似自己咁有鐘意美術咁瘋狂咁有熱誠既野

所以先唔可以讀書同偶像兩立

的確春水一直冇表明佢對邊方面好有熱誠好有興趣 唔似彩花係咁講自己鐘意美術

所以d人咪覺得佢串緊春水唔似自己咁有樣熱誠既野 做到兩立

尾形太好人 太冇競爭心 乜都讓人....

咁又好似過份解讀左
不過話自己學業同偶像事業兩邊兼顧到的確有骨
唔知係咪因爲日本個大學入學率好高，所以入唔到大學既人特別俾人睇唔起

寸春水對hp嘅愛唔夠深

我覺得佢係串緊因為冇一樣佢自己好想堅持既野
所以先走

愛當飯食咩 唔洗讀書而家唔讀等幾時

其實麻果句 麻自己就唔會簡讀大學啦
有冇骨？

因為佢讀左大學又點
點樣都冇可能夠喺早安搵錢多

除非佢真係好討厭做偶像或者比人炒
如果唔係成件事唔make sense

我唔會信因爲話想讀書而走既理由
例如 前田憂佳

祝佢成功啦

我覺得麻係自嘲

唔覺有
麻有音樂會揀音樂 大學never on list咁解

麻讀鬼到 小文盲連日文都未講得點入u 同埋係sastainability嘅問題 偶像保鮮期本來就唔高 hp仲要有25魔呪 當你做top做到25歲賺嘅錢多過金多寶 都總會有日用晒啦 何況春水係底層

麻唯一可以做嘅就係好似以前淳君咁開解班細嘅 幫下佢地

佢地搵到既錢 買樓收租 夠食過世
而且可以嫁有錢人

Reina都話自己係小富婆

淳君有新訪問話自己辭職唔係因為身體問題

似真係比公司削權逼走
睇我睇埋先

有冇人覺得今日知醬個人開心左 好似開始棄受緊早安舞台咁

之前個人邊有今日咁醒神

top嗰幾個先係姐

早安人工計年資架

認真咩

尋日己經係

諗起生田成身LV

一早比人削緊啦
話佢放唔低mm 先留喺度幫佢哋作歌

講左好耐啦 如果淳係到 mm唔洗食老本

好正 知醬比上個月好左勁多
希望佢之後一路上升

真心慘 所以麻先話早安冇希望

咁n年前得罪電通單野係糞公司定淳君嘅問題

不過春水經過今次會知邊個可以真心做fd 老實講一條路都係自己選擇
暗串佢真係唔好 而家後生唔做咩 do都係咁有做演員呢個諗法咪走
咪理人想讀咩 同佢都唔鍾意係mm

感覺上riho 係到佢都話有個目標係到
走左就

一定係公司

計錢一定係留早安最好架啦
生田有米到

雖然錢係好 但人有諗法

唔通知醬今日咁開心係因為又有糧出

我發現依個世界好多早安宅 岩岩睇戲d人都有d好奇怪

唔計春水solo、讀信，今日Maria仲多鏡頭過春水

生田扭腰真係世界第一

佢唔後悔咪得囉
憂佳都比人串到仆街啦

有明星唔做去番做社畜

係你高大威猛有型姐

横山

橫生早半段我以為佢冇黎
完全冇大頭 笑左

知醬超多鏡頭囉 明推

冇特登出fou 已經夠
五反佢了

+1一開波唔知點解就有啲感動

岩岩個25豬瘋狂粉 企我前面打call 姐住左我

即係我星期六睇完之後...

慘，624見唔到佢，點算

仲要告別式同春水last con同一日
佢內心一定好多感覺

講咗係畀人踢出嚟

麻勁多小動作

有下某低喺旁邊同台下觀眾互動 正到

你同橫山𢇃

咁咪去唔到 同一日 我覺得啦唔去開con 春水會理解啦

你見唔到佢一次半次姐
佢冇得再見佢老豆

嚇死以為橫山畢業

係咪佢老豆？

佢今日完全冇野咁 好尊業 橫生

d成員都冇講野
唔怪得佢咁多日唔update blog

有去戲院嘅巴打 知麻係咪真係高大靚仔有錢

佢老豆係病死定意外死

大鑊過畢業其實

痴線 佢真係勁專業

點解葬禮會同一日..

不過糞公司
有必要講出黎咩

諗起當年吉澤細佬炒車死左

做咩
btw門口見到好多群人都已經識咁

好慘
橫山先十幾歲

佢有到唱唱吓眼濕濕，唔知係咪諗起自己老竇

佢邊洗同春水交代..

佢要同買左飛既大家交代
要同公司d錢交代

發高燒半死都要打針頂硬上

佢唱星球 喊啦

好撚慘 橫山

乖 哥哥呵番

飯唔撚理解果d真係咪推佢啦 公司都垃圾架啦 同冇佢咁都開到con

唔怪得佢有一幕想喊 心諗咁快就黎料 原來

睇下日本風向有冇屌公司先

我覺得呢d情況真係缺席都無人怪佢

好慘呀橫山 佢唱星球眼濕濕

變態公司

其實次次睇con都好感動
覺得哩班女仔好犀利 又靚又型又可愛又有活力 睇住佢地大家一齊努力一齊成長
仲有咁耐嘅歷史一路承傳落嚟 首首歌都好聽又多種類
mo娘真係好正 希望可以一生推

do單挑貓歌都係咁啦 係冇小田同聖都開得 點解唔比佢走

真係好慘... 佢應該前幾日做完舞台劇 走場冇去event就係因為依件事...

竟然仲可以做到舞台劇... 今日仲做到演唱會...

因為今日尾場同大場... 公司有咩事賠唔起..

我諗我明佢嘅感覺

我都覺得佢地好勁 睇佢地表演覺得好有活力同力量

好專業

重申一次 知麻醬巴係高大威猛有型

冇野架 咪當病怕傳染唔上咪得 賠得幾多啦 冇左一個姐 我唔信全部人屌佢

又串
吹大d

想含

唉 好尊敬橫山.. 佢今日好似完左儀式先黎

留意返 17號仲要係父親節

其實有d擔心佢屋企人會唔會怪佢
話晒咁大件事都好似無野咁如常工作仲要表現出開心既一面

真話唔怕講啦

今日開始 橫山一生推

橫山
痴線仲唱雨降 變態㗎
好專業

下個post 開果個 知要點開啦

好慘...

真係好堅強
諗起佢唱嗰陣係有抹眼

隨時家庭壓力又88

歌詞
痴撚線

橫山正式上神枱

佢老豆都係

見到佢想喊

唔好笑囉

你真係想收皮

佢成隻眼都係水

佢solo果兩句

たまには電話の
説教もなんだか心地良い

嘩屌....

痴撚線..... 好慘......

心up

落地獄呀你

橫山bb

屌 我個陣都諗緊點解佢好似咁快想喊 所以我跟住佢唱

糞公 幾時收皮

又想喊

我寧願佢今日唔黎卒con 真係好虐待

好敬業.... 不嬲早安都勁專業 睇完佢地現場更加欣賞佢地

垃圾公司 聖小田病唔洗出黎都得

唔怪得今日落雨啦

其實都有可能係橫山堅持出
但我傾向覺得係營運糞

不過咁樣開左個頭咁以後其他成員又有類似事件點算

似堅持出
橫山好好人

佢個blog仲剩係講春水野 都冇提自己...

糞公司點解要爆出黎？
到果日話佢病咪算

吸飯囉 策略 白事當紅事或者頂死春水

唉 橫山.. 慘過春水畢業

橫山先17歲,咁佢老豆咪得40左右

我諗都有問過佢本人嘅
都要交代下星期event唔出席

唔知D成員知未
點解尾形唔去攬番佢轉頭 咁佢應該會爆喊

春水畢業真係比好多野蓋過晒

果日唔去都應該知咩事

唉 成員應該唔知？

呀 應該係 ..

咁上下啦 可能再後生啲都唔定 所以想知究竟係出左意外定病死

未必知咁深入

屌糞運

我FF咗一個劇情
到橫山同春水講野
橫山：春水san...(stop咗佢）
尾形：唔洗講（走過去攬住佢）
成件事會幾美好

但係佢又識完左卒con先發表

いけ 横山

其實係咪應該公佈呢

吉澤細佬死左嗰陣糞公司有無公佈先

公佈搵少少好d藉口都好d 而家公佈天下佢死左老豆 真係唔知糞運點諗
除非本人同意過啦

最後唔係發現因爲佢要開兩次生日活動
除左5月7 6月20加場 所有有兩個生日

可能想幫橫山炒人氣呢

連yahoo都睇到 真係

唔知橫山佢點
我覺得畀佢休息返一排都唔過份
仲好細個 唔想佢太勉強自己

所以咪話糞運想吸飯 白事當紅事 or 絕對要頂死春水

其實點解唔聽日講？ 聽日仲好啦

知道之後真係覺得佢笑得好勉強

橫山成日喺電台講 老豆大好き 家族大好き

死啦而家個心情好沉重

比全世界知佢死老豆 糞公司

我都係 橫山咁細個要接受咁嘅野

好慘，死老豆仲要演唱會扮笑

1次書類審査が終了し、本日、合格者の方のみ郵送にて2次審査のご案内を発送致しました。

個Audition仲有用架咩

你快啲去買番多啲橫山goods去彌補呢個心情

買左好多啦

唉 使唔使咁
糞公司即係糞公司

個樣

屌佢老母 用人地老豆死左不停炒作博乜撚
都唔知橫山本人見到呢啲新聞好點撚樣

其實哩啲事唔知事務所一般係咪都會公佈
不過哩個時間點硬係覺得感覺好差

換都算買左啦 我橫山一生推

佢自己blog都冇講...

從今日開始 我反reina!

上位時間 日本飯好emotional

反公司好過

其實係... 橫山直線上升中

邊有人自己老豆死左仲同人周圍講
唔通 晚安 横山です！
今日好不幸咁同大家講個消息
我老豆17號死左
咁樣咩

れいな狗好多喎

篇新聞稿佢blog出會好過公司網出

其實公司可以講話屋企有事
點解仲要提人老豆死左

其實係

公司on9

到底春水做左d咩令公司咁憎佢

唔好意思講句 有糞公司消費死人嘅感覺

100%係 依家博上新聞...

尊重兩個字 糞公完全冇

因為依個係好時機 聽日上頭條

Reina都冇

點解

可能佢根本無得say no

佢今日去左同（仔）約會咁得閒都唔去睇早安尾場
一句都冇提過

愛同兔先係真愛

講緊07貓

get左橫山

放心未去到上頭條嘅程度 如果係46就上硬喇 呢單野應該唔會點傳得勁

9up
公司係咪嫌佢走得急做壞規距

都公佈天下啦 糞公達到目的咪得

其實都唔急啦，係近年d人愈留愈耐姐
以前咪又係玩幾年走人

希望其他member可以好好照顧佢

白金開始唔同左啦

我接受到有大project要延後放白事假
但你知我知咪得使唔使咁公開
不過藝能人又的確係好公開的職業, 好矛盾

之前hp唔會咁公報 淳君仲在既話

你地睇下通告底個署名係邊個先

我睇球隊 球員公眾人物 佢個仔命危有事唔踢得 都會話私人事啦
邊有講到咁明

代表取締役 西口猛

就算黃金期
你見好多走咗頭幾年都仲係HP
又唔係做好唔同嘅job
都分到主動畢業同被畢業啦

2ch話西口猛係大pk

的確
今次我覺得畢得好怪

公司對待都好唔同...

睇下hp搞到咁撚樣就知佢係大仆街啦

畢業 不停搵野壓低佢

淳君都係比佢頂走左

其實好明顯啦 大家都feel到

係明顯 但點估到一完放呢單野啦 完全想滅殺佢畢業消息

れいな唔黎睇con你地覺得有冇問題

定剩係得我覺得佢個心冇早安

通定聽日比橫山搶晒新聞

一係有野做 一係唔想黎 冇咩好講 而家咁垃圾可能係咁唔黎

我睇48,46既showroom，成日見到佢房間掛住前mm 個名

同埋佢又成日翻唱mm d歌? 呃...應該有d既.......

好賤啊好賤啊，好嬲啊好嬲啊，點解要咁做

其實我覺得畢業對春水都好
佢最大用處嘅地方係talk
靚女吐嘈系放係番組做regular不知幾好
練歌練舞係重要
但現實係佢練完都可能係平均水平
咁好易覺得自己價值低
本身讀得下書返去好好讀書唔好

咁佢同春水冇同時存在係早安
我覺得去唔去係個人選擇
共事過就要諗諗

春水畢業都做返一般人
特登壓佢新聞？唔明咁做有乜用意
被畢業我覺得都會有，生田爆過營運想佢畢業
營運仆街哩樣就肯肯定嘅
淳君嗰陣雖然都做過唔少傻仔嘢，但依家哩個直程係仆街賤格

咁有咩必要打壓佢 無所不用其極 仲要用呢d事

睇左佢篇blog先嬲

你地睇下佢幾忙 半句都冇

掛名搵食

高橋都冇啦

我以前貼吧都屌過 話春菜早d畢業啦留係呢間公司做咩野 而家諗返好撚正確

被畢業啦明顯
生田果單係點？

麻醬今日唔痴sayu好罕有
係咪比人屌佢ceremony講太長

下個po 西口正一仆街食屎狗

解釋到仲係糞社咩
又唔覺佢工作態度差
咁同你賣命賣碟仲咁對佢

好撚慘 果時佢激瘦就因為壓力....

岩 btw睇完你地講既野，再睇返今次topic，春水算唔算歡送左

春水係糞公司定淳君揀出尼

大阪同鄉 似淳

但12期好似淳已經冇晒份

瘦完又肥先慘
人都走，祝佢讀書順利
佢揀得青短應該唔會想是但讀間大學
我諗佢係心頭高嘅人

咁揀完佢又要逼佢走為咩

11後都冇淳啦 糞公咁想要勁人咁點解又要春水

因為佢屋企似冇後台

貪佢大阪出生炸 開多幾場地元

美希歸國子女 棒球有錢女 豬係咩

朱音屋企都算係有錢

豬屋企係企業老闆...

12期入黎果陣有邊個係勁人
最多咪美希叫好啲
但糞公司俾咩好牌佢都變爛牌啦

春水姐係condom 仲要比人打壓 糞公仲要用呢d事打壓 厲害

羽賀建設会社

改名叫キンモチ娘。

唉班高層幾時落台

後兩位研有底 可能逼於無奈先搵黎放 如果唔係我相信研果面 又走啦 研難上位到仆街

美希今日勁肥
都幫佢唔落 12期推maria未必錯晒

佢今時成個肥abc咁

可能係48派黎的間諜
志在整瓜你

唔係又瘦返咩之前

今日激肥 有雙下巴 以為杜麗莎黎左

唔太留意佢身型
但佢塊臉好似傷完後一直都肥

其實.. 實有成員心底會唔認同佢依個選擇..
姐係你地同一條船 一齊努力
有人中途話要跳船 做自己相反既決定
一定會有成員心底覺得佢on9 或者睇佢唔起
其實好正常

今日真係肥過豬音

佢地出場果下 覺得依班女好型好西利

頭先唔記得邊個講 話早安喺後台成班耍白痴 尾形總係會好冷靜旁邊睇

咁其實佢係咪融入唔到早安生活

唉 春水句blog標題係さよなら

日本人用依句 唔係拜拜咁簡單 係有永別既意味

可能
佢素人時期咁多変顔相
唔似旁觀型

睇唔到自己個女嘅成人禮 橫山老豆應該好大遺憾

Aメロ頭の歌詞にある、
『公園でいつも始まる午後の日曜日です』は

毎週土日にいつもコンサートをしていた私にとって、
『公演でいつも始まる午後の日曜日』って意味でした。

From 春水blog...
唉 臨走都咁玩

佢最尾個tag この感動を共有できた証

佢最後篇blog睇到我喊左 屌

個tag
#この感動を共有できた証

佢真心唔似好想走...
佢讀書果樣野係味真係咁想讀 好懷疑係味真...

佢最後都冇提過番學 之後憧景果d...

好撚覺得佢係比公司逼走

鈴木果d走都會話想從事社工系列 好明確目標

會唔會單單一句 我想讀大學！ 咁含混既理由而唔做早安

想做早安本身都係一個夢想

會唔會咁唔清晰目標 就放棄原本既夢想

我就唔信係真理由啦

讀書本身係春水同屋企人嘅約定尼嘅

我都去48食下花生笑下算 垃圾糞運

你會食滯

さよなら...

點解要用咁重既字眼

咁祝佢屋企人老左唔會覺得家用唔夠

最多咪嘔 呢邊好撚難頂 痴鳩線 打壓 逼攻

48都係 不過係同事打壓 欺凌 大家差唔多

起碼唔推 當笑料 呢到比左幾多稅上去

屌你奶糞運營

Hp 好撚sad 有冇開心下既消息

起碼呢排一定無 仆街一啖砂糖成噸屎

聽講喺次官店event上面佢自己講唔會畢業住
就算比事務所催都好，都要超過道重在藉期間先畢業
咁啲wota就話咁講啫係會催啦

淳君喺度嗰陣講過成員唔想畢業就唔會俾佢畢
雖然mo娘都係keep住每年至少走一個

勁仆街

よく考えたらまーちゃん、
れいな卒業したら「歌」に力を入れて、さゆが卒業したら「かわいさ」が増して、鞘師が卒業したら「パフォーマンス力」が上がり、どぅーが卒業したら「イケメンさ」が増した、、、。しかもそこから進化を遂げてる😭
吸収力が衰えないダイソンかよ、、、😂

麻醬有人畢業就會吸左果個人既野 填補

Reina 唱歌
Sayu 可愛度
Riho 表演力
Do 型格

今次尾形... 希望學到佢p圖

Pro撚到仆街...

好鐘意睇麻醬 真係睇住佢蛻變 成長變化得好大 以為佢到咗極限點知過一陣又會有新嘢impress到你 永無止境

22歲peak論

仲有三年等

然後24歲畢業

今日都有開心野既
見到知醬開始早安魂覺醒 佢有戰力架
然後13期又好似長進左

整體感隊野表演都愈黎愈成熟

又要衝演唱感受下果種感動先得
睇完現場會全身衝滿力量
唔知點解會咁
可能因為覺得班妹妹仔好西利

越尼越色氣

呢啲就係偶像最高境界 就算自己心裡面好難受
表面都要做到好開心 唔令粉絲擔心
只不過見到佢依加咁我仲擔心

佢咁收埋收埋會唔會壞掉

等姐姐借個膊頭比佢發泄下

GAGA睇住佢啦

同埋經濟枝柱冇左
係咪靠横山份糧撐起頭家

仲有禾

伊藤沙莉都去左

你躝 你比錢我買橫山goods

其實單新聞想號召橫山推交稅俾hp

搞到我都想買番本寫真集支持下

其實我都覺 但橫山真係好慘
U社好心計 公佈話人老豆死左 一黎啲飯會買多啲goods諗住幫下佢 二黎可以大單過春水畢業嘅新聞

Agger

禾都有d想買橫山本咸豬

燒俾佢老豆睇

你地諗下遲d握手會會點算

幾百個飯連續同佢講 唔好傷心 加油 你老豆既事

佢仲難受

唔好咁狗啦

只能夠希望啲飯可以讀空氣啲
盡量少提⋯⋯

依個可能性 你知幾多真心膠

唉

雖然預左睇完畢Con會唔開心幾日
但依家加埋橫山 成件事Sad到爆左

點解睇HP會睇到咁唔開心

テレ東音楽祭第二彈有OG

最驚有黑子特登提佢老豆咋

後藤

會唔會咁仆街

以為佢上次出過一次就有排先會再出

型到
通常m男先會鐘意麻

橫山都有人黑

基本上每個成員都肯定會有人黑嘅 係多定少嘅問題姐

係咪得我鐘意睇知醬跳舞

佢隻手好短 跳起上黎好可愛

成身有邊忽係長

陣少女味

No more型仔do

所以好cute
其實佢都幾白

拍拖既女仔特別女仔

糞運策略成功了（立刻多左人話推多支持佢） 下期相信佢有C不遠 又可以借題推銷量 白事當紅事 賺錢理撚得你 仲有春水

下隻單就出賓做野型囉
實紅

然後個個白事都播

好慘

幫糞運諗啦 緊係逼你播are you happy啦

唉屌

好撚慘 有冇開心野

千聖生日

啊冇 痴線 成facebook碌碌下又見到講佢好慘 糞運成功了

天使香港live仲有唔夠10日

連幾點機都未知 咩都冇

你地想去接機?

我唔會 但實有人會去 但正常差唔多講架啦

A gonna首歌其實幾型

匿名巴幾時返香港

25朝早機

可以握埋手先返
好爽

唔握啦 me 怕羞

機會難逢，握啦

有冇人知舊鄉靈異事件呢

lm

點有得握

買券 摸下我知隻手仔 睇下佢滑唔滑

愈聽愈好聽

盡做巴今日到我踢波

純個握應該可以上twi買握手券? 唔使本人確認?

正確

尋晚飛的去，對手飛機最後變咗街波

又唔叫我跟埋黎學野

你地係屌屌足球定快樂足球

我之前睇完同一篇野都get錯

原來我都係小文盲 真係天生一對

有冇人比下意見 二選一 9/8去握 11/23 nhk睇秋con

對我來說live吸引力大啲

如果你影埋相就9/8，如果淨握就睇con好啲

快樂足球，不過成日好大聲咁恥笑屌

好玩

如果想娶麻醬 應該幾多號去好

收番

入紙申請咗先啦

去北海道
未夠20要家長同意
好似係

仆街 小聖岩岩出blog

皆さまへ 譜久村聖

屌 以為又走一件
今日心靈好脆弱架麻

簽名會果陣叫佢寫 我願意先

依個時期既麻醬最好食 岩岩淫氣爆發

啱晒 我8月中去北海道

佢隊長點都要出黎交代

秋名巴去搶走麻了 搵外父外母食飯

家族旅行

睇到我眼濕濕

掂啦 兩家見下先

我都係 但依加出面又要忍住
返到去慢慢喊

8月可以睇下有冇event

嬲左

大阪での舞台開演直前に訃報があり、私達が聞いたのは舞台後でした。なので急遽、シングルのイベントをお休みさせていただきました。
その時は｢体調不良｣という形にて欠席を伝える事になってしまいました事、お詫び申し上げます。

舞台千穐楽を終え、1日置いての武道館公演でした。

心身ともに辛い中の横山の決断
2日間の武道館公演
本当に頑張っていました。

横山は本当に強い子です
でも今は…弱さも出してほしいと心から思っています。

8月家con

話唔定橫山會攬住會長爆喊

隊長講得勁好 係咪佢本人打架

佢話橫山自己決定做埋場show佢
頭盔頭盔

佢話舞台後成員大家先知個消息

佢話橫山表現得好堅強

但希望佢依定出晒d軟弱出黎

隊長好溫柔 好擔心佢

啱啱loop到 君だけじゃないfriends

頂

show我信佢人自己要做 但係咪要公佈天下呢

日頃より応援してくださっている全ての方へ向けて
｢ 届け ｣｢ 届ける ｣ ｢ 絶対に届く ｣という気持ちでやっていました。

今は、昨日まで頑張っていた横山の心を最優先させてあげたいと思っています。
どうか皆様も静かに横山を支えていただけたらと思います。

隊長叫大家靜！ 靜靜地支持佢

上國料件衫
小童裝

30號就可以知道佢真人有幾細粒

細過船木

唔到船木個、件

露膊衫望落去更細

可以單手舉起佢_

晏晝咋ching

左手船右手上國
左右互博
輪流交替
_

哈哈哈哈哈哈！！！！！

幫公司慳左唔少布

武俠片啊 左右互博

佢個角色仲要係活潑跳跳窄咁 ⋯⋯

好似遺物咁 咁快運到
花仲喺度 個人已經唔在啦

佢blog 仲同大家講左永別

右下春菜

大佐條腿

大佐啲比例好到不得了

係 匿名巴重點都講錯

麻醬

佢話想自己生寫冇人買

點解會無自信成咁

其實佢淨係想得你買 因為佢覺得佢係你架

支持麻醬唔出水著寫真

出水著寫真我仲得了 平時已經咁色氣

有臭大叔買

佢成日話自己係醜女 演唱會有8成時間都喺度整緊頭髮

哇似到

尋晚有幾多位巴絲係相見咗

收埋條j

唔準j我麻

Eri

你究竟係邊個位

平時都咁 出水著會點

我電話好多私下相

唔準呀變態佬

同一句野 造就兩個ace

點解果陣麻醬咁gfable

我記得eri都有講過

仲要exactly 同一句
斜陰麻好成熟

好想抱走佢 開場私人演唱會比我睇 鋼管版

好似出左新vr片 今晚又可以玩成晚麻醬

佢條腰唔使要 斷咁制

我要返到香港先睇到

咁我自己j住先啦

私人solo event

人生多樂趣 每晚叫佢表演一隻歌

你唔覺麻而家所有sexy嘅動作都唔使用到腰嘅咩

有用 Saturday night

而家喺上邊同幾條友喺度睇緊

好想索下

咁搖法 好快玩完

邊個玩完先

黃牌！請知麻醬控制好情緒！

咁緊係我

最鐘意細細粒＋平胸既女仔

我d股票又跌左幾百張握手券
我都想控制下情緒

我都未去ifc已經好勁

fbi!

警察大佬 呢度有個蘿莉控怪叔叔呀

唔放未為輸啊

講俾你知你會認到?
你坐邊

我換左新相 mm同椿 同全部置中左 應該好睇d

痴線 係上面睇知的相真係越來越肥

sexycat套衫正

大摩睇270

我發覺我果隻大市跌仆街佢又升少少 升呢又唔跟

鐵則 遠離qq

千葉地震

幾多級

M4.0好似

有預言家吹今日日本有大地震

今年暫停去日本

多災多難

唔會 我坐地下
好free

我坐嗰個位後面好似有個日本妹
開場之後有個男人同佢用日文係咁傾
聽到佢鐘意秋山真緒同會去睇angerme

如果係南海地震 應該得向東海d縣冇事

咁講好似好衰，但我真心想體驗一下地震 當然係3,4左右，唔係8,9個d會死人既

我發現在場好多深度女飯
又會上twitter睇日飯report 又打岩晒d call

然後好多都衝開日con
唔小有18枝熒光棒

玩騎馬機咪得

去台灣咪得 之前先比宜蘭果面5級震醒 我果面feel 3級不過我好易醒

知醬好似怕怕醜醜咁
係咪扮出黎

睇返啲on9天使balance下

Day 1 ロマンス〜 麻攬左横山一下？

睇report先知

橫水兩個抱果下 春水個表情變幾微妙 <唔知點講

麻係咪又有直覺 定已經知道左

麻不嬲咁sweet

完左蛇王就知啦

唔知講多謝定sorry好

雖然佢sweet既方法好細路
攬 橋手 痴人 同埋派糖

伸隻手出黎派糖 派完即刻彈走 勁可愛

原來6/23有椿工mini live搭摸手會，可以去摸下小野田同谷本了

report 小野田

成員仲可以笑住做mini live同握手會

天佑日本，唔好再震

唔笑又比人做架啦

好變態 佢地情緒管理都幾勁

呢份工冇辦法

聽講小野田握力好勁 去感受下

幾年前松岡被鞘師surprise 偷襲果次
話「只要佢開開心心做落去 啲舞跳成點都唔q緊要了」

望住班女我而家有啲明白佢感受

希望帶畀我快樂嘅佢地都可以一直快快樂樂開開心心

帶比我地快樂..

佢地應變力都好高 14秋真係

近年最強con
對我嚟講14係黃金期

14係睇佢點係道重傷情況下應變力 佢地呢一代真係成長 我係咁睇

永遠邊邊 我大會長

副隊一直係咁

神con
fukumura dash
happy大作戰
睇親都頂唔住

仲有ラララのピピピ之後道重要帶住佢地出去舞台跳組曲
春菜自己帶頭上do想拉住佢
不過唔上組曲應該幾難完成

相輔相成嘅 偶像比動力我地 我地都比返支持佢地

13秋道重讚佢地

即喊
Riho 揭起條褲個part

我發覺我10秋打後d con都幾齊 除11 12 春秋

尋日嘅呢個時間

春水個表情好似知道左佢爸嘅野 之後安慰佢唔好喊

睇返橫山唱雨降

唱完之後個個係咁望佢

cls琴日睇直播睇到嗰個位已經眼濕濕 而家睇返

加加加講嘢嗰陣時 知係咁同尾形講嘢

一間開post果個係範本到拎 mm同椿有新圖

而家睇反 成個感覺就好似係 哈親比人無視開 平時同25豬行得最埋 之後知嚟到比人排 尾形唔想佢好似自己咁 就同佢組隊

真係比人排？

係DVD到睇春水有時會搞春菜 春菜又會同佢玩
係講野果到最後都見到佢兩個打黎打去

我覺得春水算係維繫12期核心 比前輩排除左春菜同麻

唔知
但真係好似
頂你個肺越睇越黑暗

鏡頭前嘅嘢...

即係年上組唔計春菜
年上組同咩後輩fd？定其實佢地鐘意自己玩

會長橫山

1:06 春水笑得好靚好甜

得呢part似玩埋
其他真係似自己玩自己

春菜唔會啦 又係W haruna 又AAA

會唔會玩排人唔知 我諗都好難知
但玩唔埋一定會有
可能係性格問題唔夾etc. 但我諗人一多唔多唔少都好難避免有哩啲情況
記得麻講過妒忌香音成日同十期三個一齊玩冇佢份
講到底大家本質上都係工作partners

都係睇返天使開心d

香音同個個都玩得埋

明明話聖講野有骨 但係佢又話比自己想像中更加鐘意春水 好難觸摸 定係其實所有黑暗野都係我地自己ff

天使真係勁
我諗佢地都唔會全部人都夾到
但會努力融入

唔係認叻
真心覺得自己嗰啲feel幾準
我都希望係自己FF

天使成班傻豬真係開心好多

咁希望你嘅直感唔好咁準啦

後句都係做個樣講比飯聽

起碼無早安咁黑暗先

唔諗排唔排
佢本身都唔似鐘意同年下玩

我覺得飯窪都應該係好nice好溫柔
作為最年長同副隊 又成熟又識講嘢
感覺會好似大姐姐咁關心同照顧其他member

不要吹奏

天使繼續係sound of forest...

咁姐係好唔好

聖唔係同さゆ一樣鐘意妹嘅咩

其實大家都忙 佢又要忙學業 又比公司公開處刑

有得出冇話好唔好嘅
希望有一日可以上大一級嘅stage

如果春水keep到15身形 加唱好dd歌 會唔會屌打全團

唔會 但會去到中間 唔算太重要 但都會想佢存在

咩嚟
我見到阿部真央 好鐘意聽佢

變2
但感覺唔係會同年下fd
只係痴漢

早安係main stage
10萬的距離

係團中 中間實力 no c

5點落機 =>
搭兩個鐘車去會場/早餐 =>
排goods (如果有) =>
9半去Lake stage待機 =>
睇到去阿部真央 =>
食少少野 =>
Orange range => 大塚愛 =>
天使 =>
Blue encount =>
收隊打咭搭車走 =>
半夜uo走

Good luck to me

如果當初唔係而家呢個垃圾老師教而係天使個老師教 會好好多 就算舞跳得麻麻 都仲有把聲頂下 睇下天使かっさー 一開始唱歌真係唔係好掂 比個老師教完好左幾多 雖然唱功呢家野大部分都係要靠自己努力 但係都要老師教得啱 開到個靚頭 睇到有啲成果 先有動力推動到自己 12期而家有邊個比個垃圾教完係唱得？ 已經嘥左3年幾 唔想佢地再咁落去

見到有fhana 上次c3個主音流感無尼到 kevin捽左差唔多成粒鐘碟 仲要比班乃粉嫌棄

頂 buzz stage?
咪仲細過上年

高層係咪有心搞衰早安

要讓路比mm...?

我覺得高層似係想搞淳君多啲 搞完老豆搞埋親生女

趁佢病⋯⋯

如果今年mm出CDJ
睇怕天使都係繼續要屈就係astro arena...

冇去但見report話果日啲乃飯勁地藏

早安都可以叫做親生女

睇hp人都健康啲
最近啲fd話我個人佛系左

何止地藏 班仆街玩手機玩switch做自己野添 我嗰block有7 8成人係坐到乃團出尼先彈起身

嘩 manner差到咁

睇完個po就會明香港班乃粉有幾咁低汁 睇完呢場我就出左坑了

當正乃團主場咁 明明係班anisong singer先係主角

咁知名度真係乃團高好多

無睇乃既人都唔會明架啦

同埋樹大必有枯枝，人多必有白痴，46咁多飯，咁有傻仔既機會率都大d h!p 除左意淫既變態佬之外，暫時唔覺有

喺香港其實咪差唔多

起碼識乃多過其他先

回帶鞭屍

爆閘狗 波台咩

唔會掛
你問路人應該淨係識AKB

但係上得台表演嘅都要受尊重 地藏本來都唔係好野 仆街仲要玩埋手機

下個post title 求 天使+よこやん

Xiang gan ren

其實我地而家接近兩日一post唔洗咁快

我都比人po左上去

我剩係睇h!p 主要得mo娘。
有睇開日本嗰啲一定會知48 46嘅
anisong singer應該留意好動漫先會識？
就咁叫我講都唔係好講得出有邊啲

LiSA 水樹 TMR

Buono!

其實拼盤玩手機都無乜野姐
又未聽過佢啲歌
咁好難有反應架wo

我個年代係kotoko 川田まみ 水樹嗰啲

有年lisani順路去左
我睇住川田まみ宣布引退一刻

我得幾首有聽過 都照打足全場 fhana dj齋捽碟無唱都仲可以原諒 後面兩組又炒場又性都仲玩 好似有啲唔比面

魔禁3首op無川田了

又要準備開新po

去範本拎唔該 如果唔係會用舊圖